《動物台待奉部45》 救得一個得一個...全年無休（2）

一陣貼

看到這低質素的標題跟內容 眼框還是產生了化學作用忍不住流下了透明的液體

...

正皮

我讀得書少唔識作呀

不如果再開..

今次你開？

好

看到這高質素的回覆 面頰還是產生了物理作用忍不住微微向上拉扯

除左e度我都唔知有邊到好去

規矩做壞了 再多的post也是徒勞無功

都係算

生活總會繼續
世界沒有不能失去的東西

屌牙，又要屌又要唔自己開

我冇屌...
諗深一層個名同頭版根本唔重要...

明明已經做好了覺悟的 為什麼還是

上次我開無頭版慘被甓

其實係既
但點都要貼
總會有人需要救贖

得美波會在意

喊咗...
我係咪好戇鳩

26？

咩事

我都好唔開心

規矩即使只剩形式上的意義也應該跟從

我決定開假膠post中和一下...

一邊唔想呢度完
但係又覺得咁落去唔係路

要整頓下 靠你

點解冇左美波同神父留言既post
我會覺得唔同左

係...

孔明係咪無法避免成為毒撚?

未入黎借

可以轉返做煙剷樣

手機驚害人不淺

有老婆仲想點

抽唔到老婆 孔明又變毒撚 唔想玩了

差個騎士棋...

神隱又串串貢

上次係幾時...

呢到侵唔侵ME 玩

依度就執 靠你繼承落去

下下針住曬係咩意思

木？

唔侵

右手哥都救唔到?

hi

fgo post其實係得j圖吸引到我入去

呢到教會聖地，告解？

典解

愉悅

有個平台比我發癲幾好
唔知點解係果邊特別痴線
9up得有心有力

上個po個d野當我up下好啦

睇得出你好大壓力

一陣又比人cap圖清算

唔侵現充

點解要屈me? 明明我地關係咁好

fgo po攞黎9up派膠係唔錯嘅

加入我吧

係咁用同一個fd照加友情?

明明我先係現任教宗

呢樣冇研究

應該係照加

幫手造勢

點解呂布可以咁柒?無雙高人氣角色都收皮

因為呢隻唔係無雙

我隻狗👇

積下口德啦

話緊邊個牙你

厚德-10

博仔點解d人有得打兩儀式我唔見既

神父女妖寶幾

乜撚野女妖

尼姑

做哂啲任先有得打...

今日嘅腳膠圖

眼盲 慎入 廢事串親大家

呢單野奇到拍戲咁

唔好成日話執柒左佢啦

唔識英文，母親節有人話送呢隻歌俾老母
隻歌應該感人向？

我先啱啱入黎
咁快冇得吹水會好唔開心好悶架

好熱

送依首

好難會執

呢度比唔比新人入來

點會唔比,唔比私底下開左谷啦

新人加一
好耐冇上連登

又一個月

你巧

啲德國強又開始係我屋企出沒...

小強?

係...德國品種...

無得救 垃圾房入黎 我屋企都有

個幹字變左簡體

rip啦

比人用左

啱啱出現係我附近,處理都一大輪...
唔知去左邊...

慘

咁出名既角色點會冇人用
所以我就執到我而家個名(因為冇人用)

屌牙

我唔知呢個名係邊位
係我朋友改

你死啦

有冇人可以幫我收入面個戇鳩皮,唔識應付

出征

呢度歡唔歡迎新人

為何人類總要互相傷害
呢幾日連登經已駡戰連連

炮姐好靚女阿ching

真係好撚戇鳩
自己無知又要扮老屎忽,話自己講既就會證據

講解埋比佢聽,仲要紅色大字串柒柒咁講啲無聊野

博士改下啦無架啦

改咩...

無人理我

唔鐘意晒時間係呢啲泥漿摔角到

唔鍾意嘈交 梳

約炮嗎

聽日唔想返
星期五要訓覺補眠

唔好太認真

呢啲情況都唔知點搞好
得我1條友,對係又死雞撐飯蓋,冇得用群眾壓力收佢皮

同人相處eq最重要

大家心平氣和咁討論啦

同佢地理論咪又等於浪費時間

點幫拖
唔想追post

係，對方iq過高/低時 eq好重要

唔會咁仆街

干也

人地講埋啲低b野,指正佢都比人屌返轉頭,真係吹帳
唔指正佢又唔係幾舒服,怕佢誤導人

叫我?

咁你之前點解可以追哂待奉部既post
好勁

呢個名唔錯

幾好笑

要假設每個人都有獨立思考能力
誤導唔係咁易架

唔清楚阿，朋友改
應該話，呢個acc都係佢的

呢啲post都可以追晒

一句講哂神隱寶寶貼左張bd list,話唔係逢紅即反既
條傻屌就話BD list個啲係連登高登根本一啲都唔紅
我話不知幾紅
佢就話上開根本冇人講,好日都唔爆post
我講埋比佢聽日日都有人講
佢就紅色大字話:紅邊撚到紅

十幾個post有幾難

靚女你好sexy

叫佢驗眼啦
順便驗埋智商

你要幾個討論依d動畫既post咪得
當然要做到多人討論

由三十幾開始睇post

哇屌
黎到呢一步,我就真係唔識應付
就同拎哂啲論據出黎,然後比人一句屌你老母車落黎咁

今日開始睇
請多指教

唔講了
要返學
瞓先

比新成員見到我啲醜態.
今日仲開左幾個膠post
會唔會當左呢到係低汁會然集中地...

有咩事嚮神父個朵

唔洗睇嫁
有咩直接講
依度可以傾到個人背景

返工中
學生加油
雖然我都算係學生

呢到揸fit人言峰綺禮,通稱神父

建議新人由第一個post開始睇
睇晒證明你好得閒 真係廢青一件

我以前算係有留意個post
算係知道呢度有咩人

半工讀?
part time degree?

睇黎都冇咩意思

原來真係有人mon post

DSE
唔自爆了
份工係我朋友推介，佢現在on99咁訓緊

博士 太阻住 金閃閃係侍奉部四大騎士

神父
係有幾多人mon緊post

E度阿美波都岩岩考完dse

之前好似話有30幾人

....
我好黑心，唔繼續講了

有咩樹可以向神父懺悔
（9up)

覺得神父玩埋非高之後,仲多左人

等我仲成個on9仔咁鳩up

我夠係,有咩所謂

計埋fgo post班人 條數出黎會變左error

唔港得

係

30幾+無限

我TSA英文講左十秒
佢仲笑住送我離開
我講完題目就end of my presentation
惗返真係幾大膽

最近無聊，睇左套叫 Panty & Stocking，幾好睇

吊帶襪天使好鹽濕

佢首D City Rock好正

開始睇機動戰艦先

黑咩心

我會咒你
不過我好清楚咒完自己都唔會入u

讀咩

唔想自爆

aim咩

可以唔問嗎

可以

有冇人睇過重啟咲良田

岩岩睇到個post話似glasslip就想試下睇

無前途
想去日本hea幾年

高山克彥出品,AZ前科
雖然未完聽依家評價好劣下

天河明日同劇場版個陣差咁遠既
睇第1集好似唔係幾啱口味,神父同當媽有茅食評

咩都想做...
想搬屋想換車想去外國hea
仲想復...

你睇左劇場版先？

未睇呀
機戰V姐

今日去駕駛學完個姐姐真係好靚
不過問左其他人原來佢已經比個教車c父溝左

有車

tv版好多橋段都屌打依家既番
我覺得你睇完自己感受會好d 劇透就唔過癮
我覺得呢套既「有意思」程度不下於腦補戰士
呢套勝在係部份用喜劇去包裝

第一集覺得啲笑位好膠

睇落去你會發覺好多神展開
最緊要千其唔好飛住睇

重來都唔飛住睇

琴妹你睇左UBW未

咪睇
過埋聽日先竹得閒

我地利迷聯盟一定撐你

有咩直接關係

2017年仲有人未睇過ubw

睇完第2集,係幾歡樂套野

sorry lor

zero世界第一我話既...

唔該咁多位手足唔好成日改名/開分身
好難分到新人/舊人
有時我見到會以為, 點解有幾個人亂入過黎開拖, 點知睇睇下先知, 屌原來有個係我兄弟黎
非排外但我想保護侍奉部
識到大家都係得來不易既緣份, 唔想大家唔開心

要起朵就一定唔可以成日改名

得我(通稱博士)
薰(通稱???)
大唔知咩唯(美雲)

呢三條友會改名

咁以後唔好亂改啦
薰係梅林呀嘛

屌牙 原來你係博士 入返黎典耐改哂名唔認得

呢套又係幾好睇

都係有個方向比新人
唔想好似5P台個班隨心作標題內容但得小圈子明講咩--

請善用起底功能...

啱呀...!

鳥丸都唔見左

唔記得最初個陣佢改咩名

鳥丸

唔係講笑 考完課背書野真係訓得好好

你平時係咪訓緊都會recall返背既野

又冇咁癲 多數訓3,4粒鍾醒一醒
朝早起身好似完全冇訓過咁

原來神父同我一樣都係鍾意少少突既乳量

雷姆

我鍾意美乳多過巨乳

agger!

Agger

其實都係
本身知你係邊個都唔大問題
但對新人就可能比較困擾

睇完第3集,估唔到見到同鐵血啲黑衣人同樣招數

係咪呢 都話d橋段擺係依家睇絕對唔會過時

不過啲機集集都有新完全認唔到

顏色

好期待睇到劇場版

睇完頭十集瞓先
感覺似係以前啲青春戀愛動畫

太睇少呢套野

有冇巴打可以打救下細佬...玩隻game都比現實打沉左
成個人灰哂

擺低detail黎聽下

我有打班尖嘅 今次活動諗住打個top 100打下j
衝到咁上下問啲大佬要課幾多pack先夠
佢地話今次改左個buff 一日一pack走唔甩
結果被迫退出100名嘅戰爭
其實top 100勁多支那人代打/幾個人同一個帳 好難同佢地鬥

gangbangdream
del左了

同班支那人燒錢係咪傻咗
拎完十五萬張三星咪算

歡迎大家黎到呢到。。。我會引導大家到極樂🙏🏻👳🏻

你第一個去先

早

josun

老母清！

垃圾p乜撚time

專出撚人

我咪死阿大佬

點都好 早上好！

joe

早
要返學

係時候改個永遠唔會再改既名

讀書人

似我咁加屬性

好似怪怪地🤔

名姐

代表左喜好同性格。

一路走來 始終如一

定形了

柒

係呀。。。

8pack了

1日1pack 啲經驗人士話
打完個ev可以出多部iphone

點解無論幾點鐘訓 都係9點幾就起左身

寧願抽蛋都好過係度燒
個個做曬奴隷(尤其係個位友希那控)

拎黎去多幾次日本好過...

送pack黎啦

等下次event燒咪得囉...唔會次次都每日1pack咁燒先上到位既...

今次ev迫死腳膠

巧多廢青

你1pack幫我中到我送又點話

早就上緊堂啦

完左sem都唔廢幾時廢

5月尾又開sem

響問我點開連登ac

會然響呀

冰個嚟

知名老屎忽

我借左funson比佢
佢之後會入黎打個招呼

同佢合體好嘛

Hi我會然響

咪試過囉
跟本分唔到邊個開post

嗰陣好好笑
你仲要成日開膠post

個仆街仔玩到我比人bam

深入了解響

死一個不知名聲優，成班垃圾仔出黎叫春

我覺得依加既話一定分到 除非唔係

仲bin

我有會然響真人電話

會員響

唔係會員響
係動物台知名會然會然響

Ok

有冇短少少既稱呼。。。

我就好長既
不過平時都是簡稱會然響la

阿響

想知pm我

Pmed

Joeson呀

下午都嚟緊

我家下先訓教

屌你老母

Hi sugu

冷靜，呢到講老母不太好

屌撚晒你地老母

禍不及家人牙 ching

ok

留意到薰B你改左名

想睇傷物語，點知得一日一個院仲要冇乜位...

總要有細路仔尚在反叛時期......無問題

好戇鳩,一上上第3集

仲要得又一城有得睇

好過你冇得睇

上得1場仲要出九龍塘真係戇鳩鳩

博士你近邊頭

油尖旺左右掛

屌
附近炸仲要怨

唔得牙
搭多過一個站既戲院都係好遠!!!

死廢青搭兩個站都嘈

其實點解我會咁講
除左以前淨係得德福有動畫電影睇
因為呢排平時佢上啲戲,都固定個幾間有上,有間近啲
唔知點解佢今次呢套淨係上1間戲院仲要得1場(平時最少都有兩場)

屌你都on9 上兩集無上 今集竟然有上 額外野 你有得入去睇就當賺左啦

唉，冇乜位又咁遠...
睇鬼咩..

執執下屋搵翻以前啲LL CD
咪出動畫之前嘅LL好高汁

組團睇

撫子號睇到16集係幾好睇既

原來劉馬車係大陸玩幼幼坐兩年半

我愛小愛

其實堅定流？
我google 係咁意search又唔覺search到

判決書

標題出真名
內文用某某

呢套玩穿越個解釋好正

可以再用過

我以為佢叫劉馬車，唔知佢真名，唔怪得搵唔到啦

搞細路可恥

原來又多左個新成員

瑪莉亞唔好再係咁改名, 好難分到新人舊人
到時又內戰好難分到敵我
事因已經有幾次有公海既人入黎同我地開拖我都唔知點算

新米留名

我好撚認真 真係唔好再亂改名

開拖

琴妹我好撚驚西咸呀

HKEAA, 教育局都是弱智

豬硬嘅波做咩要驚

公海搞呢度班痴線佬，唔係阿嘛

Yes

有...有開過戰咩？

禾新人嚟
未聽過

總之唔好亂改名pls
我求下你地

呢度舊人唔改名咪得
好似我呢啲新人改嚟都冇所謂

從來都係得內戰。。。

叫開老母清

我想改名叫黑桐，不過個名比人搶左

咁撚搶手

有冇弟兄幫忙開po

叫黑桐鮮花囉

咩post

fgo

多手㩒左個一字

男人老狗改個女人名，你可唔可恥?

對唔撚住囉

對唔撚住囉

我真絲

最後分身ac改左個簡體字嘅干也算數

刀估到系你

?

我應該改返女人名

金閃閃女體化好想嘔阿
停手啦

另一隻好正

做咩鳩?

搵唔設博士比我嗰張圖

笑jor

笑咩...

做咩鳩? 簡體字姐

淨係有留呢張,因為最後改

老母清
你個friend用左你ac入黎
吹左陣水
班on9以為你開funson入黎

好撚噁心

唔撚係阿

收嗲啦

我都唔知你真心定假膠
你自己追post 今個post入黎既

梳囉
我份人口直心快
有咩睇到就諗咩，有諗咩就講咩

哇屌

一睇就知係偽娘

我係今日無聊同好似冇再講先入翻嚟

即是咁, 你個frd有d問題
同我地三唔撚識七入黎叫春ok冇問題, 我地呢到乜都傾
問佢幾句又話怕自爆又屌鳩我地係到問問問
跟住無撚啦啦又話要咒我老友美波, 都痴撚柒線

關我撚事

咁人人都有唔想比人知既野既
可能問真係激嬲佢呢

幾時

冇話關唔關你事, 但呢d人就唔應該開你account出現係我地面前

有特別留意既聲優
但係唔係聲優控

有 做乜

搵me?

我好撚鍾意高坦

咁就唔該咪撚入黎叫春
入黎叫春想人關心佢又起撚晒鋼咁

又想課。。。

唔使理佢啦

你冷靜d

個acc我送左比佢啦
原本係比我模型谷啲人，不過我個email太敏感所以比左另一個

課多2pack 齊頭10pack

再黎就5pack去跳
有冇貼士比我落下注

讀書個話題我開既
我都有d責任既
算啦好嘛

唔爭在講埋, 我叫佢地唔好再改名其中一個原因就係唔想將佢地同條友撈亂
無撚啦啦入黎好似想引戰咁樣, 想點?

冇呀 怕害人

我都有留意聲優

梳囉
有外面啲人入黎引過戰咩?

已經唔撚係第一次有d咁既人入黎搞屎棍

種田
中原麻衣
香菜(因為神父 )

高坦!高坦!

之前so far都有唔少類似case

新人留名完全唔知你地講乜

me2

me3

唔洗理
盡情鳩up就得

樓下係gay佬

再一次強調我唔係排外, 但唔該唔好三唔識七走黎撩是鬥非

okay

樓上係靚女

其實喺2個post內都有留名都唔算新人啦
我係咁認為

樓下係老屎忽

點解好似唔見有咁

樓上有白卡

從來動物台只有一個會然響

星仔唔好太敏感啦
無謂搞到自己唔開心
老母清做乜鳩

OK

冇，搞下笑

一直覺得會然響好風趣

幾時有人開過戰

動物台好多人恨不得想我死
不過我福大命大
福有悠歸

訴完苦先發現自己未lm

口臭同風趣係一線之差

本身都冇乜野, 你幾時有見過我咁大反應
但近期琴妹因為呢d野唔開心, 大家又話呢到已經支離破碎, 搞到我好撚睇唔過眼
點撚解我地識撚左成年但就要因為呢d所謂既新人就搞到散band?
本身我地內部唔撚存在矛盾

好簡單一個道理
當年我教人用天拿水打J
D雙飛人agent就不斷咁追殺我
我都好撚無奈

咩病真係唔清楚
咁friend點會唔去
香菜我係睇佢做放送多d

係囉
都唔知佢係咪有中二病
成日出埋D釣魚po博存在感

我好愛大家

最主要都係連登公海問題...搞到好唔想上

識開釣魚post既人都係好高汁

老實講 比網絡世界既野控制現實既自己既情緒唔係幾好
當然 我覺得我地既關係唔係完全虛擬
同埋有d講支離破碎既係假膠

你地咁講我諗起durara

我上黎已經成為左日常指定動作, 你話冇左侍奉部會點我真係唔係幾想像到

冇左呢到唔會上連登

啱牙，我都因為太無聊sin入番泥

Yes歡迎大家屌我老母

請好好珍惜老母

依加係我老母唔係你老母

屌你老母 你老母俾狗屌

講還講唔好講老母ok?屌你老母

講真如果人生係得網上都係一件幾可悲既事黎
不過可悲既事每日都發生緊
又會有邊個嫌多 ha

ha

會然響係有料D

睇下新聞望下周圍大把可悲事
冇所謂啦

唔係講你 講緊其他人

紅字你冇講錯啵

會然響

我都就黎30歲人啦
仲係柒撚懵懵食甜筒咁會好大鑊

話時話我開左個EXE post本意係引戰
家下變左回憶post
雖然係好事

掛住鴨清膠post

Hi 金閃閃

仆街我都唔記得我唔再上高登果陣係第幾個po了

新人得撚罪你咩

禾新人，吾巧打鳩禾

Me

佢老母偽娘group排擠我條數都未同佢計

唔敢出聲

係清算都清算娜G先

屌你起飛po柒左響大哥個朵出黎

呢個綺禮是咪好on9果個綺禮

就黎30歲真好
過左30

呢D往事我都5識 9吹呃飯食就得

唔好講呢D衰野啦
你叫我大哥我會好難落台

高登小圈子好排外，galgame求seed都被人笑

法國希德妮亞騎士好多撫子號既影子...

今晚重心！

冇啦啦走入去求係人都笑啦

單野好耐以前啦，我都唔記得

珍 3唔識7

睇你點睇啦
有D人係到擺明智障做小丑反而大家笑下就算
唔係點解會有人話上高登勿認真
事實我都係9up多過呼吸姐

我入黎無耐你就走咗了
我入黎其中一個原因係你喺到
想嘗試了解痴線佬嘅思維

屌佢標題寫有seed galgame入去求seed都有錯?

幾押韻

你係FGO手足

你求其玩隻鴨台驚再入鴨屎台未一撚樣

個啲係咁,你入遊戲台長期有post既game post入面都係班人自己三五成群

好簡單
我同你3唔識7，你冇啦啦要seed, 我唔比入面啲熟人仲好

動物台所謂痴線佬都只係唔要面既狗仔黎姐
冇咩特別需要了解

標準小圈子po⋯⋯

會然響會否留底🤔

好有心得咁啵🤔

佢地好多人都玩正版架

yes! 冇加你好友 有冇位

入廟拜神ma
你入去緊係屌左人地老母先la
唔係邊個會卸你呀

其實呢啲係唔係得amazon先有得買
有隻想玩好耐不過唔想買老番

657,875,251

我通常會問d on9問題先
之後辣下火頭就得

add jor

我諗標題意思係裡面有佢地俾既seed但唔係叫伸手黨入黎求(好似係)

呢到d fgo手足順手check下我有冇del到你地
早幾日del左好多人唔識既人

法國啲動畫入面既戰艦都好古怪
明明現實中通常都係側面射人先高火力
係啲動畫入面通常都係玩正面對射

有氣勢阿嘛

但佢地有download lists for新人入黎down黎玩

佢地都笑我係月廚 同 白學家啦

個googleweb幾耐先更新一次

好有心機咁整左個網站但無keep住更新...

瑪莉亞我有冇del你

galgame要搵代購或者轉運
Amazon JP唔運18野出國

新人+撩事鬥非
對唔住囉

再嘈我call愛協捉狗

你咩名？

唉 我自己走

收聲啦死八婆

會然響平日一定好大壓力
寶寶知道

死八婆死八婆

你唔係以為我唔知你扮緊邊個下話
其實呢句想私底下問

成班食屎狗...

汪

我真人樣似劉馬車

係咪大哥

我決定跟劉馬車

btw又有谷可恥

Yuna

都話冇谷
你都放話tg出黎啦--

個個假既，你試下加唔加到

你個個改左名都加到--

好似係我del左你
我game名M.

個個不是我來

再屈勿怪我不留情

頭兩隻開左頭，未有時間玩，island未入線
仄暗き時の果てより真係好得

買過一隻galgame
因為係預訂送左好多唔等洗既野

放工yea

galgame係係咁按制出字，好煩
有得簡一定係睇小說

吹奏高校艦隊的人係真fans定假膠?

利申 覺得好睇

玩完好耐，除左頭幾隻都玩得七七八八，冇del啫

個條友智障架

千戀完幼刀線唔想開其他，幼刀線根本係True end

gal game即係戀愛gane？

Gaygame

想いを捧げる乙女のメロディー 聽講麻麻地
之前出飛鳥湊好撚正

有心引戰

@博士,2lai
呢D吸引

耳仔我又炒車

條友係真膠...

開活動個日聽左幾個鐘佢起到up呢幾句，人都癲

歡迎有任何愛情煩惱可以搵我
另外星座/塔羅都OK

我好毒，冇女，點算好

想開個galgame post，但我又唔係玩得多追得貼
高登galgame班又插左旗

北見六花係好J

問題係想唔想要
想就會行動

有你

返工無女點算

我以前辜負過兩個女仔
不過家下毒撚想又人滋潤下我兩個頭

hi 佐冶

唔好翻工

我依加個女朋友打機識既

鳩痕就叫雞
唔好浪費人地時間

打咩機可以識女

ok del左

咩機都得

以前都識個

台妹

之前都有過 沒有聯絡了

佢飛左去外國

你究竟想追咩架

敵宗教教主。。。

隻英咁廢就咪鬼抽啦

我咁大個人未試過覺得課完得個桔，其他game都話會有橙皮食下。。。

課咩

所以我都開始戒

勁既都中得7788啦嘛。。。

飛凥

我其實大半年無課過

以前LL我記得課10次=必中sr
飛鳩有冇?

戒左2個月

飛鳩裝同英 同一個pool
有都冇用

sr算係咁啦

狂出保底4星禮裝

2pack得1隻力架

搞到我又想試一pack

會出力架 不了

侍奉部全軍覆沒 冇人中尼姑？

唔抽

最初開ser底都唔補下阿
啲ssr仲要同後期出嘅sr嘅數仲要一樣

侍奉部最後希望

試囉
12了

深淵之神昨晚下達了天啟
我一pack會中

點 PMED

睇完食戟動畫
邊集漫畫開始睇

其實我對電腦好似冇乜興趣

機動戰艦睇到24集喊jor

117

小愛最慘

套野講咩

前期就輕鬆搞笑無里頭咁講話有啲外星機械入侵地球
打左好耐杖咁樣

前期一D都唔輕鬆...

Fgo check血統真係勁準
當你pad cc果啲無課都可以成倉勁野fgo會踢你翻非洲

55

dl嚟睇睇先

eyny線上看吧

岩岩用巴哈個excel計jor 原來自己真係歐洲人

用緊bilibili睇

唔鍾意線上睇
用線上睇嘅都係垃圾

sb

草你媽

唔係賣畫面既片都唔會特登down黎睇

鄙視視上觀看只能說明你看過的番還是太少太少...

有冇呀清有睇三一

搵日屎忽痕想睇時又搵唔翻點算

上網搵
同埋極極極極少會重睇

以前睇拉打我都係咁諗，宜家

我一集睇一粒鐘 唔需要重睇

笑什麼你也是歐洲人

其實當初LL好吸引人

最近被遣返左番黎

LL啲sr ssr易中好多囉...對比fgo

我減速睇

肥希
喵喵怪
果果
佢地都係好女仔嚟

睇埋劇場版 就真係功德完滿

仲有同秘書扑野

呢啲地球同木星都係班傻鳩
企係普通人立場都唔知撐邊邊好

u太天真

睇緊最尾一集

發覺博士真係廢青 1日就睇晒

覺得自己好毒

又發泄完，我回家了

咩樹

叫完雞?

大戰幾多回合

冬菇頭提督死果part都算幾深刻

聽日放工一齊去?

自爆!

殺凱之仇得報

工作失敗,變左痴線佬...
我想成為正義既伙伴...

睇完TV版感覺好膠

飛po

講清楚先
我冇心屌尻佢

只係睇過眼D巧立明目既宗教撚

神父係乜教派？

嘻嘻

算啦

屌囉 換哂堆料要成幾萬粒櫻花幣
點打

認真就死得了

有冇玩過
尋找失去的未來

深崎暮人 黑谷忍

睇埋劇場版了

呢到好多鹽濕仔

乜？
我認真死了

原本好期待重啟咲良田
但博士話垃圾

我冇話垃圾呀
我睇都未睇過呀

訓左陣班友又打晒交

風評麻麻咋
我預感覺得都應該係伏

小事小事

睇裝甲騎兵先

屌爆神父屎忽

機動戰艦長文呢

我讀得書少唔識打長文

博士 金閃 綺禮 神隱

總括而言我覺得啲劇情發展都幾古怪
同埋解說部份唔係幾清晰,有時唔係幾明點解會發展到咁
戰鬥場面都冇咩特別
幾鍾意睇主角同其他角色中二病發
劇場版見到天河明人連味覺都冇埋幾傷心下

做咩貼我出黎...

未幾好

所以話殺生院係出得好好

都幾肯定完之前會隔一日嘈一次

有助推post

有新pool自然有動盪

2lai期待已久

今次又嘈咩
有咩主戰人物
考試追唔到post

嘻嘻....拿拿拿....咁講野我好難認同你架

叛教者
最低劣既會員
殺生院

呢個pool特別多人嘈

Who最低劣呀

2lai真係最唔明白我。。。
嘻嘻

導火線: me

參戰: 梅莉寶寶 V.S. 小剛

結果: 不明

仲有兩科final

呢到好多學霸

其實小剛都幾無辜既
咁啱有位先入到

呢張幫一泄清整過,最衰刪左,因為張紙有條紋搞到又要執一次

希望以後重有得同佢傾飛高啦

puzzle巴上個po話小剛叛教
頭先見小剛上水米問佢
結果就大戰

往死裏打

BAM覺悟

抽一張虛擬既角色卡需要正當性理由先抽得
你話係咪好搞鬼先

集郵遊戲唔抽野仲可以做咩?

Fgo其實係集郵遊戲

重點在於要正當理由先比你抽。。。
如果唔係就集體批鬥你呀。。

好彩我無出樣
一場手足俾阻住出賣

咁恐怖

[A/I] Fate Grand Order[45] 人氣抽卡手遊

當日我出呢個標題
D人屌尻我話好大股蝗味。。。
但我都係是其是，有錯咩？

呢個係fate po生態

一笑置之

酒逢知己千杯少
話不投機半句多

MO 唔討論抽卡 唔通講隻GAME點玩咩

好似有啲失敗
搵唔返之前隻字體

博士我又想要

手遊呢隻字已經係蟲字啦清

博士我又要，我要型男嘅

系

我諗係呢兩隻字出事

係...
因為上面張圖本身都比人改過,搞到有啲難執
原圖係寫我愛lihkg

我又唔會話係特登咁出既...

手機遊戲簡寫叫手遊有咩問題

雖然我一直都覺得呢啲簡寫好柒...
就好似咩旺中,葵廣呢啲字咁...

呢張咁柒就唔好拎出黎...

要既比圖,唔想搵

本身係無問題既，但香港人對呢D會聯想到內地既字眼會有異常大既反映

人氣抽卡手遊呢個標題比我既feel係好港式三流媒體廣告feel

人氣乜乜大作呢類標題又係柒到仆街

想要米抽攞
身體倒是挺誠實
唔好借人過橋 跟住又係度叫春

邊撚度冇問題
簡寫得嚟型嘅都還好
兩粒字本身就係中国人單純為左寫少啲野而改嘅

衰係手遊到啫

[img]
老母清慢用

App驚咪得

咁你又點睇大同，小同，中同呢類？

就算係屌手遊 都係醉翁之意不在酒

人氣敗家遊戲

2017年突破時空的廢驚

好柒，身邊嘅人咁講我都唔會跟

高院呢個字都係好重柒味...
其實香港唔少人好鍾意咩柒野都簡寫
新之城都可以簡寫做新之...

咁已經夠我同你嘈一餐啦係咪？

呢個同手遊一樣 講出黎都有啲柒
雖然呢個我知係自己友搞出黎嘅terms

當麻

你係唔係想開戰阿

唔係講笑
我好撚憎佢

我同人講野要收錢的

靜啦 全部人過黎幫我含撚

淨係for女仔

有邊個唔憎佢

no la 同老母開戰我一定輸

Lv.0就米咁寸

其他人排我後邊

我經驗之談

典解神父成日都好似痴左線咁

打多左，autocorrect 嘅錯

屌那星 咪亂嚟

家下主動投降都唔比

真真假假 假假真真

冷靜少少

個ac早就轉左手啦

綺仔細細個就撞燈柱發燒燒壞左個腦

太阻住成日可以退一步睇嘢現實一定係成功人士

佢地玩野姐 我估

佢地邊成大器咖。。。

也咩囉 殺死你個木契

摩也哂羅!!

唔抽殺生院記念下真係過唔到自己個關
其實我最愛既角色係香菜配
可惜我對香菜冇咩感覺

沙條綾香?

2017年人氣抽公廁手遊

18歲就要同d牙叔打交道 唔睇化d做唔落去

我其實唔係fate廚黎
對比綾香，我更愛愛歌

好撚炆失架D伯野。。。要好多EQ

同連登仔一樣....

感謝博士

Me係青子廚

我冇特別廚邊個角色...

阿笠博士

我對性格反差極大or心理變態既角色會加分

冇睇屙爛

因為佢地反映你自己?

會變身既海德

係咪下下要jer住哂先

我痴線？我屌曬你地老母都仲得

我都冇咩特別唔鍾意邊類型角色...

梳

呢個角色冇特別留意，但個遊戲設定幾有趣
因為低星而無人用真係好浪費

呢個世界需要痴線佬

仆街本來打算襯耳仔唔起到笑佢🙈

佢同鳳凰院凶真同樣配音...
成日諗起SG廣播劇 暗黑次元的海德

想點就點 行動力又高 敢愛敢恨 反派符合晒受歡迎要素

呢個廣播劇一開頭個句都係化身博士拎出黎...

神之馬壯

直貼呢張會5會bam🤔
只露菊花。。

會

實bam的 不要試探

呢到唔會Bam 真係有問題淨係會del 除非你周鳩圍貼先BAM

垃圾論壇

通知左連仔

如果我劃花個菊花都bam？🤔

我睇錯做如果我劃花你個菊花得唔得

咁食古不化嫁。。。

金色菊花慎點

有冇人可以錄句
落黑人exe 支料傳輸 比我聽

錄黎比你笑牙

騎post可恥

想我讀exe定e x e

嘩，家下質量都唔講得

唔得牙

屌你牙

X音

e x e囉 有冇玩原作架

賊登真係痴尻線
文革咩

tvb配講陣讀exe嘛...

小有地我開左個exe引戰post,我以為釣到美波清入去

美波好似玩緊手遊隻字🤔

我個google姐姐一早就失蹤左唔理我

有siri姐姐

點睇都唔似引戰

屌
我都係咁話，變左回憶post

哈

呵

哈你妹

係咪要做下勢

操你媽B

點做

一群嗨仔

做咩

坑爹

淘左字帖練字最衰係殘體，自從小學畢業未寫過毛筆字，

美波po

淘隻裝B

神父

已退燒

裝飾物無話退唔退燒 淘隻返黎用模型油油綠佢扮仙女座

Saber廚

咩

神隱 以為你比人屌走左

想同你愉悅

佢做緊學霸

睇少啲啦

言峰教會一定好多攣童辟

gay佬
戀童

我現代聖人

有認真嘢想問...

有冇咩膠post可以開呢...

哦

問啦

好串喎

5

金閃閃有茅咩動畫推介

我個朋友佢屋企人自殺去咗
應該點安慰佢...

四疊半睇左未?

唔識,如果係我既話會唔理

no need安慰
我幾時都覺得一個人傷心既時候主動安慰係冇乜用

上次係到問有茅人睇過,茅人答未睇

佢主動搵我講...

問佢可以點

靜候

比佢知佢有需要個時可以搵你，唔好屈起個心到

最緊要係stand by

你係佢身邊就夠

可以點安慰 例牌野大家都識講架啦

rip rip

唔洗講咁多，紙巾，水就夠

男定女先

女...

比個膊頭佢

兩性方法真係唔同

應該點...

快D睇，而且湯淺政明套新作就出

靜靜地聽佢，比佢知道你明佢感受。
唔需要講太多
唔好表現唔耐煩

博士睇唔少，我講得出的你可能睇左

好!

未必

佢搵得你傾，其實都信得過你份人

一口氣睇好撚正

緊係叫佢睇太佐治作品...

認真呀...

多謝大家先

唔洗多論，靜靜地陪住佢就夠

直子...

小耳係咪課金

新的有space dandy，你應該睇左掛
惡童，睇美術，個導演都好把炮

有無睇乒乓啊

兩套都未,一陣睇埋佢先

比我搵到隔離有部琴
就喺到彈咗陣

綺禮神父決定成立待奉國家

點解變咗春樹

space dandy有集請到大友克洋
有幾個打鬥必睇位，舞會跳舞都係
單係作畫都J死人，演出又係一流，頭社近年最佳作

溝死女

金閃閃其實點搵動畫黎睇
成日覺得自己係毒撚層次
你係藝術層次

我屋企都有琴
幾時上黎彈

想睇你兩個

彈呢個

識彈鋼琴真係好型

想1001

唔鐘意做1001

我都想知
最出名個啲應該平時都有聽過

我想1001

我屋企都有部
上黎玩？

斷你

咩型號

ibm5100

1001爭奪戰

走你

1